其實點解D人坐巴士小巴咁撚鐘意坐外面個位？

特別係D 阿嬋，次撚次都係咁， 屌你老母又唔撚係早落車
又要霸撚住外面個位

好喇，我行入去無所謂，我E巴咁既身形， 撞到你少少，又摺摺聲，我屌你啦！

我試撚過喇
屌你老母
我孭撚住個100L背囊坐小巴
個八婆死都唔撚坐入去
叫撚左佢坐入去嫁喇
唔坐就咪撚怪我
連人帶背囊車去佢塊面
仆街
要俾啲教訓班仆街
屌你老母

入邊有甲由

搏其他人嫌麻煩唔坐入去 可以全程自己坐哂

小巴真係會有，巴士就未見過，所以坐小巴都好怕坐入面。

佢好快樂

狗閪諗法

出面闊啲 隻腳突出小小走廊都得

不嬲話香港人最低劣

樓主分身?

最撚憎小巴最前個排條撚樣坐出面

最中意坐入面，岀嚟個陣啲人唔讓開，我就一個屎忽撞埋去

我好難過

試下同坐路口位個個講
我好快樂，我好難過

明知得到四分鐘車程，同埋個個都係坐到去總站一齊落車都要坐出面，仲要唔係拎住好多野嗰隻
啲人真係好撚閪

見到呢d, 我一定狠狠坐入去

想坐入去個仆街仲好唔情願咁讓得少少 一定拎個屎忽磨鳩佢

我個人比較大份，如果坐入面會好逼，所以寧願坐出面起碼可以凸部份身體出去，無咁逼又唔會坐埋人地個位，sorry

小巴邊有可能
小巴佬唔齊人唔開車
不過坐出面抵撞

識坐一定坐開面，
由其係小巴
一黎入面真係多昆蟲
2黎可以等d靚女坐入去既時候索一索靚女pat pat既香味

通常照車個袋埋去

我都成日咁做，咩背囊特登唔除，車落去

腳長